似乎連登會比連尼住攬住「言論自由」而徹底淪陷

每個社交媒體都有佢嘅限制同審視 有啲會禁18禁 有啲會禁不禮貌行為 並有啲好似Twitter同Facebook咁會封鎖惡意攻擊 散播謠言嘅大量假ac

但連登就時刻提倡「言論自由」四隻字 死都唔封鎖小粉紅 5毛軍 由佢地自由入侵 呢啲叫做由得你地自己打過 我唔撚理 而唔係你攬住嘅言論自由

自己好好反省下你究竟愚昧地堅持緊啲咩 定係你想助長5毛帶領風向同控制輿論

散播假新聞既要屌

但最近民主黨唔協調 唔簽承諾書 玩空降比人屌
一堆泛民死忠屈哂d人做5毛同熱狗

根本玩緊一言堂

用你體制玩爛你體制
學習分析留言目的 意向 做訓練

人既自覺 好難要個個一樣

淨係篩走疆屍account已經好夠

咁屈毛黨點計

我認為一言堂先最快淪陷

連尼狗係鬼而家先知?

又有黃絲廣告費收 又有黨維穩費 爽皮

好兩難喎，如果美國同中國玩舖勁，香港人就可能冇得入麻省理工，好冤枉，你喜歡美國，都係喜歡佢自由姐

睇怕呢個比喻都就快成為事實

其實黃衛兵同小粉紅五毛並駕齊驅

如果你認為中共會因為你限制完就唔入侵 咁係你太天真

屈毛呢？

係咪on9
淨係無交堆亂up23人既ip出去已經證明一切啦
比著係舊登？早洩一早交左你地個ip出去
入哂「不誠實使用電腦罪」坐緊花廳啦懞撚

請問你覺得可以言論審查到咩地步？
會唔會到最後大家都變5毛無晒人架
意見唔啱就滅口 咁熟嘅依個玩法

樓主請先定義何謂「五毛」

你宜家上緊既係抗爭論壇

用ball手錶廣告已經知咩料

其實有五毛係好事，咁樣先可以令大家時刻保持獨立思考同警覺。

記唔記得高登係點死?
咪就係ADMIN覺得發言者講野唔岩聽亂鳩BLK人囉
我撐佢"言論自由"呢點

訓練緊你同5毛鬥用腦

所謂「我不同意你的意見，但我以死捍衛你說話的權利」，捍衛言論自由就要甚麼言論都要捍衛，而且很可能有所犧牲。

有啲連登仔話唔係分化 而係有獨立思考所以先會大家互鬧
都係想追求有質素啲野先會咁喎